有冇可能三年儲+ 賺 一百萬

小弟今年升中五 諗住大學去澳洲讀書
但係計過下四年使費最少一百萬
而家有十萬係手 之後每個月可以儲一皮
有冇可能買下股票儲下錢三年儲到一百萬

入美股post 問下D 少年股神

每月一皮好難，你啲股票要跑贏大市好撚多

唔該晒之前幫我策劃嘅ching

我嘅意思係每月可以入10,000入股票戶口

澳洲一百萬夠唔夠

如果有 都唔同你講 自己訓身啦

實叫我痾煙tsla

錯focus
應該去澳門快啲

應該勉強夠嘅 慳住使自己儲多啲錢囉

無錢仲去澳洲讀書？ 儲起當首期算啦

冇咩冇可能 唔知係唔係你姐

Je 係三年內look 大十倍，年均3.3 倍， 不leverage 幾乎無可能。

去波台幫到你

講錯應該係750,000
阿公走之前留低咗大概300,000

屋企有兩層樓

去之前預筆錢夠
讀到一半無錢仲麻煩

咁易做到
香港個個買到樓啦

其實唔難
過澳門玩4鋪大細過哂就160萬
一日都搞店

叫屋企人俾哂學費生活費咪得

不過兩層都有屋企人住租唔到出去

AAPL

不過兩層都有屋企人住租唔到出去
兩層都係阿公留低俾我

有樓 咪按樓 借屋企人錢
咩有冇可能 諗埋d不切實際野
7倍幾 你股神咩 不如去澳門推兩手

Tsla

4年一百萬加拿大就得 英國起碼120 澳洲美國150你會鬆動好多

Thx ching
冇諗過可以按樓

阿公留俾你即係你個名？
按樓囉

認真按層樓把

如果每月儲萬二 攞落etf
再按樓借唔夠嘅錢得唔得

絕對可以

去鴨店賣屎忽窿

唔好話一百
兩百都可以

番到香港就無人知你賣過屎忽窿

tesla 幫到你

有,只要你入200蚊落馬會
小心D
連贏13次就得

加拿大一百萬四年未必得

阿婆加老母名
佢哋應該肯

轉yen, 超過100萬

問吉蛇

同問點樣三年搵一百萬

真係有政府唔驚

唔會冇可能，但你最好肯付出每日12個鐘去研究股票，基本分析，睇圖又好，咁就有機會啦。
但只係有機會唔輸咁甘。
唔好係到俾人點你，大部分人係到符碌贏咗一兩鋪，就當自己股神。
要想長期加穩定打贏股市，我諗依到冇咩高手做到，就算得，佢都未必教得識你。

期指槓桿賭身家 賭贏可能唔只一百萬

咪撚再吹奏吉狗啦

如果直升大學，讀三年唔使四年，慳一年洗費

靚仔嘅話，就洗定屁股

升中五
月儲一皮

老豆老母幫手儲

如果做到仲洗乜讀書

去澳門搏幾鋪啦

拉返落去啦
應該改標題做五十萬 柒左

你有本事既，入十蚊落馬會，一晚可以一千萬添

但諗下好啦，踏實啲唔好諗不切實際嘅嘢啦，三年一球

拉

有冇諗過讀diploma 果d係果邊留低左先
Degree 再用local價補

依家all in tesla
臨上機一個禮拜放

加油我都係2年由10萬變1球
但我係借錢投資
同埋月儲2萬尾3萬全落股票

喺嗰度最貴都係生活費
我睇過一年學費差唔多得80,000左右
唔算多

咁咪好大風險

唔係自己名就咪搞啦
輸哂無錢讀書事少
累屋企人事大

你assume會全部俾哂你？

咁不如按樓比學費

買美股三年升十倍

賭波，研究場重心，幾場就變一百萬，一個月就搞掂

冇睇死樓主兩年内蝕到跳樓

全部係港股正股
老母話比我頂住檔先

2年回報10倍

你條傻鳩出返去啦唔該

請善用不推文回覆

短時間要搵咁多 唔大風險點做到
不過其實我都係買tqqq果堆去賺錢
3月溶斷跌到仆街果陣借大錢買大量tqqq
雖然依家仲還緊債 但已經賺超過我今年目標
但我跟住要係未來5年由1球變3球好撚難
仲要因為去外國讀書而準備要辭依家份正職

得
今晚是旦搵場波all in半場波膽主/客其他

無諗過上熱門

如果你用10萬加每月儲1萬，3年賺到100萬，不如索性用多3年將果100萬變1000萬

2年月儲2萬尾3萬
本都有70幾萬啦

巴打做咩咁賺

3月溶斷後借錢入3倍買升

儲錢為去外國讀書？
巴打預去外國讀洗幾多錢

我可以話俾你知勉強都唔夠

係呀去外國讀書
maximum 6年洗300幾萬

Thx ching

6年？ching 讀咩

學德文/法文好過
免費大學

我同你一樣 讀唔成書 做左四年野儲左3x萬
之後去左荷蘭讀foundation (15萬)
生活/屋租靠打工
三年學費 (8 *3年 24萬)
親戚總共借左十萬俾我
而家係間荷蘭 最top 既 U Finance 2:1 grad
九月讀Master

咁勁

美國讀醫

認真，問大Dodo攞tips，佢應該都會支持你去讀書

一路做野一路學德文係最好

澳洲其實都係廢
都叫做浸過咸水
點解要自己搵
自已搵到仲洗讀

中學生係咁架啦

佢係咪破左燈
之前跟佢買油輸咗幾千

Sor9 冇見識過世面

十萬3年上一百萬
點解唔按左層樓賺多幾千萬?

擺10萬七仙果陣入282 一早心想事成

呢位ching有見地啦
你真係滾到100萬
仲讀咩書丫痴線😂

老母買左兩萬 賺左八萬

Google 10蚊贏2千5百萬

六合彩開返就有機

投胎做個澳洲人

好提議

我是成功例子

一百個一定唔夠
學費 已經廿幾萬一年 仲要年年加價
淨租屋都五千一個月最少
生活費車費都好貴
起碼三萬一個月最少
自己計下

利申 澳洲畢業 靠父母幹

有西就唔難

無.....

借錢

你玩三年唔輸都已經當你贏輸

你過唔過意得去啊？

咁唔洗限三年內啦，你過去讀緊的同時，每月都有老母個一皮，都夠cover啦?
即係呢6年(2年中學+4年大學)你儲到1m就得啦。
十皮 + 呀公三十皮 + 6年月儲(1皮*12*6)

樓主唔怕 有菊花都夠玩

又唔一定用哂嘅

唔好搞咁多啦，咁易儲到你就做股神啦

又係wor屌

有 錢好易賺 個個輕鬆一球

每月比得起一皮零用錢你會拎唔出學費？

講真，四五千話多唔多話少唔少，我建議你上大陸搞生意，香港已經冇咩發展空間喇。你先去買兩張廣州直通車飛，就400蚊，再去信和買1000蚊咸碟，同佢講大量買打個折，應該買到50隻以上，要買鬼妹同日本妹的，唔好買其他，理由下面再講。

坐到上廣州你手上仲有100蚊，去買包雲煙5蚊，然後係車站旁邊睇下邊個蛇頭鼠眼，打個眼色比佢佢就知你想唱假人仔，90蚊唱500蚊番黎，同佢講要唱散唔要100蚊紙。唱完拎包煙出黎問佢食唔食，佢見你幫襯佢就有計傾，你打蛇隨棍上問下邊到賣咸碟好。

將淨低果5蚊打散，用1蚊搭巴士入城，搵佢講既地方。然後搵間士多買罐可樂，比唱番黎既假50蚊佢，找番47蚊真人仔，袋好準備最後用。

等到日落你就開始擺地攤，乜都唔洗，只要擺一塊黃布企係隔黎人地就知咩事。大陸憤青最憎架仔，暴發戶又媚外，你d架妹同鬼妹碟勁好賣。d碟唔係跟身，搵條後巷收好，有人黎就帶佢去收貨，一隻賣佢100蚊，一路賣一收收錢之餘一路將你d假人仔唱番晒出去。

賣完50隻，你應該已經賺到5000蚊，連埋你本身果47蚊+4蚊，已有5052蚊，你既利潤100%，冇野好搵得過咁。如是這你重複50，你既複利率收益已過億，可以買張武漢高鐵飛坐去溫州，用現金收購就黎執既廠，再請人造名牌手袋當真賣，不出3個月可翻10倍，到時應該有正牌注意到你，同你打官司，你就比5000萬個官庭外和解，跟住執左間廠，渣住9500萬番黎香港準備買殼股上市。

上市後洗人去蒙古做假新聞，話你間野挖到地下有稀土，即時炒起隻股，3日內再賺10倍，然後配股比基金佬配到自己既股份唔夠5%，你就正式引退，求其捐1000萬比仁濟醫院拎個名人身份黎做，再洗100萬登7張報紙支持政改同起高鐵，等特區政府頒大紫荊比你。

最後一步，就係等，等咩野？等天災。你最後需要既係一個機會，一有大型天災係內地發生，你捐會副身家上去，然後係街執垃圾比香港傳媒影到，舉世讚美你，1年內就做人大。

做人大後你有得選舉共產黨既常委，選自己，呢個時候唔好忘記你當初留低既47蚊+4蚊，去搵萬里，佢係中共前朝唯一未死既大佬，你拎呢52蚊出黎話係你全副身家，佢會深受感動，重拾共產黨當年起義既激情，結果拉人隊幫拖投你，以佢既影響你你足到被委任為黨主席，去到呢步，唔洗再講啦...

等咗好耐

心性不定
難
運氣無人估自己差

點解去澳洲讀書？

國藉容易囉 比較近香港

認真 最易拎黎賭波串三四條飛

有
第一年每個月儲 8000 一年就有9萬6
第二年就月儲10000 一年就12萬
第三年儲多d 一個月儲12000 一年就有14萬4

三年你就會有36萬 連埋老豆比你既64萬就夠100萬

一百萬去英國可能夠
前提係唔好搵英國啲大城市讀

老豆邊度搵64萬

而家諗住去加拿大

巴打出嚟做緊嘢？

你不如乖乖地喺香港讀完個大學再去澳洲top up啦

無知一問 其實有2層樓真係夠去外國讀書？
因為屋企都有幾層樓 但都覺得佢地窮

租出去就唔使煩 一定夠

Ching 幾歲

yes 準備辭工去讀書移埋民

我屋企個d已經租左出去 仲供斷好多年 我好細個就供完
但我都覺得佢地窮 點解？定係因為佢地好識扮窮？

買嘢少？屋企裝修？衣著？
表面嘢嚟啫

有
連續買黎緊三年利物浦冠軍

Tesla call 一個禮拜升10倍

買六合彩 10蚊一注
2獎 100萬左右
6C5/49C6
6C5/49C6 = 1/2330636

10萬/10 = 買到 1萬注
10000/2330636 = 1/233 ＝0.00429067431
仲易過中六獎一樣prob
咁你將你既命運交俾1／233既機率

阿媽好慳 阿爸鐘意買野
屋企住左成十幾年 今年先肯裝修個廳地板同換牆
衣著100-1500一件不等

有10萬，加3年儲到36萬
加埋46萬，要上100萬其實又唔係無可能
不過應該唔可以用d太穩陣既方法
要一年有30％以上增長既先有機會達成

今年廿六

All in Qqq

年回報要40%......你不如all in 利記或者過大海啦。巴菲特先最多每年20%

你又要讀書又要daytrade冇可能

有咩問題

要15日⋯要隔離14日先

通常慳慳埋埋拎哂去投資
然後永遠都唔會套現滾落去
成日同隔離師奶講冇錢做隱形富豪

巴打幾大
真心respect
祝巴打成功

無咩可能

利記賠率低左

25
讀完都31
但我覺得好過係香港

但巴打你差兩球
你過到去再搵？

我都覺得係
老套講句有心唔怕遲
況且31仲係年輕

去澳洲讀書唔止一百萬啦

係就tqqq

唯有借錢滾大
希望搵到架咋

問銀行借？
借錢買有風險
衡量過風險你計過就去馬

問銀行 問老母借

一個月儲1萬
3年就36萬
加10萬本已經46萬
3年投資回報4萬都要問人？
我dllm咩

跟我買波應該3個月就得
但你首先要交5000 買料費我先

又係喎

Plus500 有可能
其他冇 除非買咗隻十幾蚊升到變幾百

如果你做到就已經唔使去澳洲啦

True

一個月儲10K
買股票年回報40%

一個月儲到一萬
姐係兩年後有10+12*2 = 34 萬
第一年冇咗25萬 儲返 12 萬
姐係你有 34-25+12 = 31 萬
第2 年 31-25+12 = 18 萬
第3 年 都仲會夠 因為你d 洗費係 分開一年 net 18+12-25 = 5萬
所以淨係儲你都淨係差20 萬

但其實你慳d 再加summer 返黎做parttime 有機會條數少一半
加埋你啊公既股票 又或者借都借到 其實你咩投資都唔需要做
反而投資短期既風險可能令你唔夠錢

去就唔難 不過你真係要多謝你屋企人

之前教會有個女仔幾靚女，Poly畢業做物理治療。佢都有過澳州讀master，好似佢喺澳州都有幫手做物理治療。印象中佢唔洗點比錢過去讀。你香港讀好D先再過去仲好

除咗讀獸醫同營養學
去親澳洲讀大學嗰啲舊同學都係廢廢地
升唔到香港/英美先過去

你不如專心啲讀書好過 上香港三大
又唔洗咁多錢

3年100萬咁香港個個都30歲買到樓

Thx ching 專登為我呢條on9 打咁多字
呢排真係好擔心好大壓力
真係幫咗我好多
多謝晒

我會建議
1. 你本唔多而且承受唔到短期輸既風險 唔好買股票盡量唔好樓按 你既情況我覺得唔需要
2. 呢4 年入面睇下你啊公啲股票邊啲升得多 而且係比較低增長潛力 就分段賣咗佢 你要諗定邊啲想賣邊啲唔想賣 分幾多次賣
3. 睇玩屋企人可唔可以每月儲多少少say 12000 多咗個2000 就會令到你距離目標收窄到10萬
4. 係個邊嘗試搵parttime 或者summer 返黎做
5. 如果唔得既話 最多year 2 3 返香港做一年intern 再比屋企緩衝
6. 比心機讀書 唔好辜負屋企人外 都睇下有無機會攞到scholarship

我會加油㗎啦

十幾層樓你父母做邊行

叫daddy加零用啦
0 risk